而家呢個時候到底大家要做d乜？

就係要做政府最唔想嘅事
你地唔鍾意，我地偏要做
而家政府同警犬態度軟化
目的就係扮可憐！等人同情反插示威者
包圍立法會已經冇用，因為停左二讀
佔領道路都冇用，只會引人反感
一d冇威脅嘅地方
警犬由得你玩，再派媒體攻擊
等輿論收你地皮
所以要諗下到底有乜野地方係政府，甚至係中共嘅底線
你一搞佢一定發癲

呢一個6月
全世界嘅目光都放係香港
2019年6月係屬於香港
而G20咁岩都係6月
呢個就係香港人再次出現係世界舞台嘅好機會
趁世界仲未對69 612 616丟淡
侵表明係g20會同維尼傾香港
再加上人權法，量維尼都唔敢走佬
所以我地係G20嘅時候
要再次發動攻勢
去到日本嘅去日本
去唔到日本嘅係香港
612警犬錯判形勢
某程度上都要多謝連登嘅鍵盤戰士
講到要搞到幾撚大鑊
嚇撚到班傻仔警犬使用過份嘅武力
所以今次都要咁
包團政總又好，禮賓府又好
最緊要係比緊張感政府
等警犬再一次大規模出動
等佢地醜態盡露

題外話
林鄭下台就唔使喇
而家佢同冇牙老虎一樣，冇晒火
留佢係度反而對我地有利
因為只要佢仲係市民公敵
佢就冇辦法搞鳩我地
只可以聽我地支笛

推 咪撚消沉 仲有反擊機會

根據經驗應該係俾d掌聲自己

趁團火仲有 黎多次612

推呀

無論有咩消息都好
停一停諗一諗
先搵左真相先屌
唔好同廢老一樣睇圖睇字就信
要有證據
未搞清楚 全部都係自己友

我好同意丫，佢地而家明顯玩政治show，唔好中計

而家我哋要等一個機會，一個林鄭或者啲錯判嘅機會

不分化不篤灰不割蓆不譴責

香港人加油

如果G20期間香港出現大型示威
維尼一定變成焦點
甚至產生負面形象
但佢冇辦法唔出席
因為侵講明唔黎就加你關稅
如果佢敢唔去 中國只會更加嚴峻
但佢去 就有比人揸春袋嘅危險
而我地要做嘅係
乘機煽風點火
加強揸春袋嘅力度

加油

推

push

香港人請點起反擊嘅狼煙